對中國黎講，香港問題嚴重性不下於貿易戰

貿易戰都係同美國打

但林鄭招來了八國聯軍